胡椒噴霧、佔路已經係最低消費

警狗逼香港人升LV，日後抗爭只會無畏無懼。

底線無限提升

以後對家唔出煙霧彈都唔好意思叫遊行示威

遲下人人帶gear出街

7.7 已經係

戒嚴啦屌

和理非日後接受程度一定會愈黎愈高
建議日後接力既遊行或行動應該盡量focus番係民生事務到
等和理非睇到港人團結既力量

全城勇武

Like左 不過下次可以用下降代替提升

和理非回合都出椒
真係黑警自己一手一腳做成

未食過椒同氣唔好話自己年輕人

佔一佔，最低消費

啱呀屌！
俾班中立同和理非睇下
就算係和平示威都會搞9示威者同包袱打人

抗爭者升級了！

獲得技能：
胡椒噴霧抗性上昇
佔路分工能力上昇
遍地開花
反誤導能力上昇

五年前講佔路大家都驚，今日佔到連司機都唔介意

依家平時出街食飯都橫過馬路 慣咗

食飯就留住條狗命啦

壓抑得太耐
物極必反

小心俾人罰錢呀

00後屌90後都未食過tear gas
死廢老

林鄭又成功提高民眾嘅衛生意識 個個出街戴口罩

椒真係前線先會食過
唔係人人都敢企咁前架

留意番噴椒出tg都係警察，佔路都係警察封路人逼人先出左去
根本係警方不斷升級

雨革食左啦

遲啲食催淚彈都仲係屬於和理非

次次有出 次次食唔中

急劇進化

發夢聽晚又一班人去警總

巴打夢境要講返清楚係發夢

紅黃旗都係必備

我冇野講

佔路係基本消費
同Harcourt冇關!

唔好話自己係香港人

會唔會有生之年見到香港人示威要用到雞尾酒

煙霧彈？

依個真

比較擔心冬天中水炮，有咩計保暖

遲早

咪撚分化 唔係個個都會企咁前

一定要慢慢令大眾知道更多政府惡行

非分化，只係表達狗亂咁用椒氣

點解咁多人叫催淚彈做煙霧彈？

今次都好多90後出啦

都無出手打警犬。畀人打之嘛，點會唔和理非

見到好多叔叔伯伯

咁搞法香港人會升lv 到坦克都唔怕

推

我冇野講

香港人每天在進化

頭先屯門行出馬路好多路人都支持司機都比good

2樣食到對我免疫，而家心靈同肉體一樣強大

網上軍師：邊個衝邊個就係鬼

有鬼啊！有鬼啊！

聽日要帶咩

民生生

和理非已經唔再怕不反對通知書夠鐘，公園過左5點根本冇人理

唔好意思，借個位

【全部人同我入嚟】唔好再post輕生者嘅個人資料上嚟

精銳和理非

香港人太斯文!
不要斷進化!
起碼依家今日既野，大家都習慣左
以後每次遊行完都唔會散埸

玩得食雞多，以為白煙就係煙霧蛋

以前見紅旗即刻傳到周圍都係
話開拖喇要ready
依家見紅旗 屌 基鳩本啦

未食過椒 睇嚟我老了

利申03年

和理非回合都驚到出椒驚犬正廢柴

你唔講我都唔覺

7.1帶左咩咪帶咩

PUSH

現場等左好耐都無

之後香港短暫塞車常態

乘客：又塞車啊
司機：可能又有人佔路掛

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

2047

真 71黑旗都唔止一次
612都有黑旗啦

出金鐘唔行大馬路唔舒服

你其實唔使驚啲人分化，警察啲操守都會幫你團結返正常嘅香港人

終於諗到咩問題
煙霧彈

612中信已經係

用得多會唔會好似曱甴炸彈一樣越嚟越冇效

講食tear gas擺明90後先係前輩啦 雨革個8x粒咩黎架 個陣食到今次真係見到都唔撚驚
90後00後都食過晒tear gas 以後就會笑鳩80後廢中 未捱過苦

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

香港會有好多坦克人

佔路, 港人日常

唔係話要和理非咩
咁聽日要去買定先

次次都有架啦，正常野

喂，你未射催淚彈就收隊啦？

中午一定和理非啦
夜晚就睇餸食飯啦

可能黑警又開波掛

00後係食橡膠彈布袋彈喎,其實呢代已經又進化左

屌你兩個啦 仲90後00後 集中返先 未撚完架
我地全部都係香港人

Directed evolution?

屌你唔好搞分化啦

今日嘅上限就係聽日嘅下限

最怕係開始有啲小隊終於要還拖。示威者武力升級，警犬又暴力升級。

金鐘黎講
催淚彈係最低消費

生火取暖

我冇嘢講

占占占人人人人人人人人人人

我冇嘢講

幾時再光復上水？

個政府迫每個人都食彈

Agger

你呢樣就真係扺屌

基本防禦:安全帽保鮮紙長褲手套3M口罩眼罩浮板

高階:頭盔豬咀鐵通盾

特殊部隊:4.5L大水樽，隔熱手套，雪糕筒

老實講如果唔係有速龍衝過黎捉人同打人其實無咩人驚粒蛋

下咁激
唔係和理非遊行咩

突破盲腸

咁就分化 你白痴啫 唔好當人唔用腦啦 係咪做工程做到個人無晒思考能力

推

今日和理非都出胡椒噴霧

睇番歷史進程, 我發覺現代人好似無古代人咁勇

現代人 需要慢慢進化
示威 > 暴動 > 革命

古代人就直接起義
好似陳勝, 吳廣咁, 成班人集埋一齊, 就直接拎支旗出來起義

可能古代人思想比較單純, 唔會諗咁多野

18區 有排玩

見慣見熟就不會怕

大家都會知道點玩

恐懼已經失去其作用

無錯 呢個月拍拖更有意義 又省左幾千蚊

香港人適應程度係好撚快，當年佔中開頭幾日咪屌哂鬼，隔左一陣個個都慣哂
今次第一次放完催淚彈，驚到仆街。之後放都已經冇咁淆。同埋呢個月不斷有示威抗爭，持續成個月之後啲人慣哂好似變左週末活動咁

抵抗力增加左十倍

香港無冬天（好似係

而家同意後要同步搞政治抗爭同真正建制

應該因為政府軍同平民裝備無相差咁遠

你講到80後冇食過TG咁
唔撚係分化係咩

總之為香港我理撚得你係70、80、90定00後，呢度已經冇乜人講野分80後定90後

你冇point到要用職業攻擊我我冇所謂架

香港軍政府單方面武力封頂,
自求多福

香港市民仲有無限升級既可能

黑警繼續團結港人

最低消費: 十萬人,紅旗, 胡椒噴霧

咪係，水炮車買嚟擺咩

應該係因為史書寫得唔夠詳細姐

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

Pepper spray = nothing

噴椒令抗爭門檻升級係唔係一件好事黎

遍地開花似技能樹最後啲技

八十後開創衝立會先呀ching，反高鐵當年

因為多撚到好似煙霧彈咁

926第一次食

其實想問好耐
如果用風扇吹返d 催淚煙走work 唔work

和平同戰亂開點同